為咗拎一萬蚊，隨時坐監

仲記得當年拎六千蚊有好多人比popo拉咗，手足們小心